咪撚再叫走啦一班冷氣軍師

前線，現場，個個都醒撚過你地啦
經驗又多過你 做既野又多過你

成個連登係咁叫走走走，一d有用資訊都睇唔到

你估前線手足on99博拉博被人打咩，佢地有決定有考量啦

推

喺屋企歎住冷氣 嘈撚住晒 嗰啲真係好撚煩
阻住現場嘅睇update

Pish

冇撚錯

agger

麻煩19號安排海富及煲底絕食/留守人士離開

軍師

起我底無用，問下陳醫生邊個contact 過佢 邊個做過實事啦

走咩撚，現場咁多人

推
相信前線

你開post叫人走不如開post比 資訊 撤退路線/方法好過啦 開post出得個走字有咩意義?

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

你班仆街咪撚再叫人走
無裝既最多退入商場
個撚個走哂前線就會好危險
你地點對得住佢地

咪係

Ok

唔關事
係元朗地勢好危險
仲有鄉黑

唔出黎 淨係係咁叫人走
我屌你老母
前線手足加油

最撚蠢就係左膠,但最鐘意就係係到指點江山,指點肛交你地都未夠班啦

叫人走嗰啲又係中學雞

其實五毛居多
唔知呢個月用左幾多維穩費

仲有好多普通市民架

今日黑白配 擺明車馬

無人叫你走 咪自己對號入座

留力留到天滅中共咁就會贏

成版都係叫人走

現場手足似反包緊既警犬

現場好撚多人喎走乜撚嘢啊

叫個廢佬死撚開

你覺得現場真係得閒上個把撚戇鳩兒登咩？

但頭先朗屏走果陣見一大堆連口罩都無既巴絲剛到達
而防暴已經係橋下大馬路設左防線
推逃走路線同資訊係幫到本身想走既人
唔係完全無用

單純叫人走果d就自己靜啦

大馬路用催淚彈已經斬斷左條路
前面鄉黑 後面黑警
咁樣既形勢格局今日值得守咩

前線上唔到連登
又何必care

尊重前線每一個決定

agger 成撚人叫人走on99

再者現場打緊仗根本無人會睇到啲post

前線小心 安全至上

上個post大大聲做軍師叫人走

今個post就屌人叫人走 走唔走唔洗你教

鬼到

agger
走走走 洗撚曬版

Push

你肯定再留守會走到嗎？封埋去朗屏西鐵的路徑就會無得走。趁天未黑，趕快撤退。

走咩呀 咁一開始就唔好去啦

岩

傻仔先出去啫

推！

總知現場決定

唔走做乜?

相信前線

麻煩19號安排海富及煲底絕食/留守人士離開

樓主三毛 fact checked

pish

前線決定
唔關我地事

又好多係商場 唔係最前線既 會上連登睇消息

bish

不分化

元朗散水路線

公投你老母！！！！一切交由現場決定

沖/圍/留唔係問題

問題係有無文宣幫幫手要求警犬同狗鐵交代詳情同調查進度！

唔交代唔撚走！

推呀！

可否call消防！！！？保護市民同前線！！！有冇用？
仆街黑警！

叫前線上落個陣拉住隔離個個，唔好落單！！！！！！！！！

鍵戰搵定逃生路線！唔好又俾狗圍捕抄牌！
仲有叫尹兆堅收皮！係咁叫人走！走左前線點算呀我屌！

推呀！

尊重前線
入唔好比佢地引入村
今日識退

推呀！可否call消防！！！？保護市民同前線！！！有冇用？
仆街黑警！

叫前線上落個陣拉住隔離個個，唔好落單！！！！！！！！！

鍵戰搵定逃生路線！唔好又俾狗圍捕抄牌！
仲有叫尹兆堅收皮！係咁叫人走！走左前線點算呀我屌！

垃圾鍵盤戰士又幫前線投票
人唔笑狗都吠

加油 打撚死的犬

鬼先叫人唔走
元朗地頭不熟悉，入黑後更想走都走唔到
所有人安全來安全回去，切勿中圈套！！

推 屌你老味公咩投話走

收皮啦冷氣軍師
前線決定呀

咪臭係
人地踩到上心口都仲要和理非。。。唉 無得救

啱呀

不分化不分化
前線決定
唔關我地事

BE WATER 圍攻點破?

好撚on9 同一時間咁撚多叫人走嘅po 做咩啫

其實想散嗰班一樣唔睇兒登都一樣會散

冇錯 大家都係醒目仔
唔好日日叫人走 冇意思

推

前線自己食決定
唔好撚以為前線個個有勇無謀

次次叫前線轉場都俾人屌
有白警都教路要打游擊
唔好死纏住元朗，唔係叫你散
出去尖沙咀金鐘，班灰衫唔敢追出黎

推呢個

同意

推，前線自己決定

冷氣軍師

走你老母咩

現場前線決定，但發夢就見上次36槍主因係前後線溝通問題而被白打，又唔係有地方要守，日頭玩完夜晚咪走，長玩長有，不過都係個句，全力支持現場手足決定

冷你老母，而家響外面呀

個垃圾樓主冷氣軍師又潛

推！交俾前線決定

尊重前線決定

俾前線決定

有心既幫推有用資訊俾前線睇

請帶頭去尖沙咀
唔係收收皮先軍師

不分化
個人覺得冷氣軍師最大作用只係做前線既眼
現場決定 真係要由現場前線決定
利申：全力支持現場任何決定
今日做左冷氣佬 對唔住

push

保護自己就好了 大家都係同一個目標
槍口對外！！！

推 唔係現場就唔好咁多口水

現場人士非常冷靜同理性 軍師可以講少句

一定要喺現埸先提得手足既咩？onlun9

我相信前線

不分化 大家目標一致
個人覺得冷氣軍師最大作用只係做前線既眼
現場決定 真係要由現場前線決定
利申：全力支持且尊重現場任何決定
今日做左冷氣佬 對唔住

光復香港 世代革命

走啦，元朗難守易攻呀

推

成日一開波就叫人走 痴線

出黎講，我係現場

okay

認真支持前線做咩都得
如果下下都走 以後冇得示威
只係冇gear嘅真係要小心 唔好害到其他人

前線決定

走咩，聽日大家又唔洗返工，元朗過夜

跟據ICABLE直播，有一段時間係被人BLOCK左退路無得郁，之後又放返俾係西鐵站走，現場人整合過裝況大部分和理非已退
基本上依家再停西鐵所有在場的人都不用走了
所以不是著重想不想走的問題，而是能不能走，呢刻黎講仲可以，但下一刻就不知了

冷氣軍師死全家

現場決定

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

比你哋屌都要出聲
我今日都有出去
但到今時今日有我身邊由中立都支持我哋時候
都睇住你堅持不撤離

講好話入夜撤離，到現在仲乜唔走
你哋唔走記者又無得走

到現在仲要撐乜野
五大訴求大家唔記得喇

有得走好走喇

圍狗總果日少人叫人走都算
依家叫條春

唔走仲可以做乜？

發夢岩岩距離TG位置只有500米 沿途上觀察左唔小人士
唔係要割 但警黑合作無所不用其極
有為數不小仆街扮黑衫 扮示威者 陣牛屎味大肚腩都勁大 表徵就係小巴站收數個班一樣
AO都有發過聲明今日正苦個劇本已經寫好
元朗咁僻既地方 唔值勇武
1.關注小 附近居民根本唔會似沙田咁
2.村唔入得 大馬路安樂路 唯一大路只要圍捕就完勝
手足點解要棄金中要上環 係地形上優勢
最大既贏面係唔比寫好既劇本上演

um 講下自己睇法先 現場最前線既手足好撚勇 咩都唔怕 後幾排既手足係和理非 做back up 但其實和理非想走 但最前手足唔驚所以留低 而和理非覺得唔可以掉低佢地

錯，係未開波已經叫人走，四點已經見到有人講切勿戀戰

無錯，留俾現場啲人自已決定
齊上齊落
有冇諗過萬一只留低少部分人 會點呀
收聲好過啦，冷氣狗頭軍師

希望所有人尊重支持前線義士
或者你地有自己原因唔可以係前線
但前線係運動取得突破既關鍵
唔係冷氣軍師做到
係屋企既人backup所有相同片
做好文宣
係走係留現場會決定
亦希望前線冇事 大家安全

光復香港 時代革命

前線手足注意安全 但要走要留交比佢地決定

咁你地留係度被人砍啦

落過現場一次就唔會涼冷氣叫人散

幫手睇live報料好過

叫人走係跟戰略部署
你唔理當然有權自己選擇留低
條命係你 無人可以控制你
之前咁多分析都視而不見每次都磨爛席就叫戰術前線決定
元朗咁多不確定因素都要盲目留守

講得好
利申 夢遊到元朗

唔撚同意呀屌你，今晚個對手都唔撚同，你係咪想班兄弟死呀屌你

無人要質疑前線決定
但如果你擔保唔到人地安全
就唔好屌人勸人走

焦土啦，走咩姐，留啦，等攬炒